旺角先達門口條馬路有人訓低左

岩岩旺角先達門口條馬路有人訓低左，有冇人知發生咩事？

太眼瞓？